點算呀，你班友搞到冇咗寵物展，咁嗰三萬隻狗冇嘢食好大鑊㗎嘛！

啲狗食唔夠會唔會狗咬狗㗎？